11月17號 公益金新界區百萬行 - 香園圍公路

日期 : 2019年11月17日 (星期日)

路線 : 步行路線將由香園圍公路之長山隧道南端入口起步，沿長山隧道至蓮麻坑路交匯處後折返至長山隧道南端出口為終點。
全程長約7.8公里，步畢全程約需2小時。

百萬行分為「港島、九龍區百萬行」及「新界區百萬行」兩種；此外，公益金亦不時在重大基建開幕前額外舉辦的百萬行 (from wiki)

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

屌講乜撚嘢五大訴求